立即定下死線 要求政府回應四點訴求

1. 完全撤回送終條例
2. 追究官員責任 (李家超/鄭若驊/盧偉聰以及一眾違反警例既黑警/解散速龍小隊)
3. 無條件釋放所有學生、傷者及義士
4. 林鄭下台

過左五年，點解仲未識得玩?
呢個時候根本唔需要諗要做D咩
定個死線比政府，要佢做就得
林鄭唔下台即時行動升級

個人建議今日五點前要政府回應訴求

pish

推

有冇人見到我個一蚊

pushhhh

應該得第一點有d機會

巴打開翻個3點嘅post有關時間嘅post多開幾個唔緊要 最緊要統一

更新：死線係今日(6月17日)下午三點

三點啊！！！！
五點你俾咁多時間佢做乜

但tg公海好多人想set 20/21號 留力再衝 點睇

今日未必有咁多行動力同裝備